點解oh my girl某啲成員跳舞咁弱智? (⌐■-■)

收咗錢大晒？(눈‸눈)

귀여워

三個老女人成廿幾歲人仲學人扮可愛
不過又幾cute反唔落

(✧Д✧)

😅

@

因為我地行可愛路線

Arin

QQ。。。

有d日本風

我JIHO跳一定好可愛